迫恒基表態啦

圍狗屋冇用
要迫恒基表態

how ?

一定唔會企示威者果面ga wor

同新港城裝修

迫佢表態為乜?

你幫商場裝修咪搞鳩保安
去集會聲援班保安好過啦

老闆係恒基
員工 盡忠職守都俾狗捉
係咪應該要譴責

四叔龜縮完未？咁既年紀反抗一次都唔敢？
咁有錢都冇用 冇尊嚴 受中共控制

宜家係保安既事
唔係示威者既事

迫完實跪，之後裝修？

Popo真係明攪你

學誠哥啦 如果幾大霸權都轉呔會點

告番D狗轉頭啦

而且唔係恒基落柯打
D保安一定唔敢咁勇武擋狗
既然恒基落得咁嘅柯打
就有責任保返D保安

其實最後BOSS應該係業主
D人唔交管理費你撚得黎有管理公司

民建聯既財主

你呢啲豬隊友真係唔好嚟新港城，當我求下你

間物業管理公司係邊個？叫佢哋表埋態
cls班員工咁樣打壓法都唔保佢哋

on9

你搞清楚邊面打邊便先啦

人地唔炒保安，我地反而去裝修人地商場？

做乜啫你, 而家係又裝修唔係又裝修, 真傻定假癲呀你

咪表咗態囉拉咗班保安

去完你，仲要幫人裝修

幫*

關恒基咩事？而家係政府 + popo 拉人，點解要學共產黨咁清算四大地產商？